有冇人試過比屋企人親戚朋友笑你仲睇卡通片

尋晚我表妹上嚟我到玩
咁我就賞緊動漫 （進擊的巨人
佢就笑鳩我成40歲人仲睇卡通片

送客

進擊的表妹

唔通睇AV咩

watch my name

同佢講
再嘈捉你入房睇av

屌
你表妹又冇笑錯

挑 佢細個夠鍾意睇叮噹

四十歲人仲上連登

但你40歲喎

下次開套黑獸比佢睇囉

諗起就想j下個輝夜

62歲都見過

笑得嘅都唔會係正常人啦

唔係啲無文化懶叻嘅粗人

就係啲自以為高尚嘅離地撚

唔講仲以為佢哋平時都係磨墨寫字

以前讀書有個日本文化course 要用進擊的巨人寫文
比我屋企人見到問仲咩睇卡通片都要抄筆記